已經比人劇透左我屌你老母！

一起身見到Rip乜Rip物
我屌晒劇透咁多個老母